有乜戇鳩得過信啲老屎忽kol 9upper吹10月打台灣

仲有3日
留名binc

人唔笑狗都吠

煩撚到

又入糧又提款嗰啲都戇鳩鳩

懶有分析咁包裝斷鳩估

有親戚on9到話想嚟香港避
我聽到笑咗出聲